老娘的草根飯堂 － 氣炸脆薯角

呢個其實未有氣炸鍋之前都成日整
不過係用焗爐整，一樣少少油，多多脆！
本身都想拍下片！但一直拖住左
有左氣炸就可以慳番一半時間……即刻買個薯仔拍下先！
終極簡單！ 加埋之前係台中買既鵝油，好味到無倫！

文字版食譜

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

老娘午安

午安！食飽飯未？

我部氣炸機都就嚟到
到時就可以學你整啦

食飽飽
你呢

老娘指甲好靚

氣炸師

咁我要寫多d食譜先！

食飽喇！食飽就出post

你留意到呀？我自己油架！
試左好多次，之前油到一pat野

我只係初哥

但氣炸真係好東西喇！

想做老娘個仔

有報紙才是重點

本身想買部機
但知道自己唔會多用所以唔買
依幾日見到你開post 搞到又想買

老娘姐姐廚房搞掂好之後
可摸耳得閒教下我哋整酒樓點心呀？
呢半年幾以嚟因為黃色經濟圈(得一間黃)
我都冇去過飲茶

做我個仔一d都唔幸福！因為會有個狂燥既阿媽同孤寒既老豆

你地攪到我唔敢唔用！

如果你鍾意煎炸野既真係可以買！你一定用得著，細細部唔洗好多位！

我想整……但一整就唔只整一樣
同埋要整得多d，得閒可以蒸黎吃，
但雪櫃又無位

不如……我搵日整左燒賣先？

而家仲趕得切

冇所謂呀，你整咩我都學

不如...買個大啲嘅雪櫃？

你估我唔想咩？

屋企個大老爺唔批………

懶得洗

試下煮飯唔落調味幾日
我諗佢應該會投降

咁煮得飯就預左洗架啦！

佢可以一籠白饅頭就一餐！勁得人驚～唔會夠佢鬥！

點解咁似我男友......
對食冇乜要求，飽肚就得

醋有冇話用邊種？屋企得米醋 ?

老娘，如果想用焗爐整，個時間同溫度又係幾多？同埋應該放焗爐嘅邊一層？

所以無論做乜野....佢既評語只係「還好」....

米醋ok

時間乘二就得！先放中層再放頂層
有熱流對風最好開，唔係中間時間最好翻一翻面

你會唔會有失敗感架

試下同佢鬥食饅頭

會....

但我最憎就係食饅頭...果種麵粉味我真係唔係好得

又氣炸

戥你唔開心

我嗰個就咩都話好食
佢話分唔到咩叫好食咩叫唔好食

樂觀d諗，起碼佢唔會挑挑剔剔囉.....

煮到成身汗仲要比人嫌係好難受

咁你又啱
簡單煮一餐都唔會嫌我

No reason again, just like u

老娘整既野食又簡單又方便

看到隔離post魚香矮瓜好味但好油
之前試過家中用水烚矮瓜，再炒效果唔好

老娘會否試下魚香氣炸矮瓜

點解我覺得老娘好似冇帶bra 既

樓主想問下用焗爐同用氣炸整出黎既野食味道係咪一樣？
同埋點解有左氣炸就可以慳番一半時間既？
我諗緊買焗爐定用氣炸好，因為有人話氣炸個發熱圈好難洗同埋其實同焗爐一樣原理？ 係咪焗爐可以做到既野多d？

性騷擾女手足

半夜睇到好餓

鵝油
第一次聽

雜香草通常係咩香草呀
見出面餐廳啲炸薯條都會曬啲綠色香料

你地唔嫌太簡單就得

都可以！氣炸左再翻炒！當做走油！mark低先！

氣炸其實會更脆！

但清洗堅係麻煩！同埋焗爐做包做蛋糕係更好！
所以兩者只能揀一樣，我應該都會揀焗爐

但如果只係鍾意香口野既，咁揀氣炸鍋啦！

香港好似唔多地方有！

我係上年去台中食鵝肉……
見到有得買，仲係自製就即買左
後悔淨係買左一樽

all-purpose herbs seasoning

我係iherbs買架！大大包！

如果用焗爐點整？
鵝油咩嚟？可唔可以用其他嘢代替？

其他油都ok！但一定拌左油先！

用焗爐時間乘二就得！先放中層再放頂層
有熱流對風最好開，唔係中間時間最好翻一翻面

Thank you

本身有焗爐, 再買氣炸鍋係咪重複左？
新果部 Récolte 氣炸鍋, 買咭買得過？

媽媽

唔會
Simple is perfect

如果有得再揀，我會揀Cuisinart，聽聞係100分氣炸鍋！

正 出多d氣炸鍋食譜啊

老娘
我10幾年前因為你先開高登ac

最近先留意到你結左婚啦
祝你一世幸福快樂

how much ?

希望大家前路都光明幸福！

Btw,個個post都要蒲頭

我記得幾十蚊港紙咁上下

thanks樓主
但係點解有左氣炸就可以慳番一半時間既？
清洗有咩心得

老狼

高溫熱流對風，應該係咁

心得係叫人洗

哦即刻依家氣炸煮同一樣野用既時間只係oven既一半？

老娘BB

唔可以一概而論！
唔係每一樣野都係....

但脆薯角係...

你話用氣炸鍋焗包焗蛋糕既，應該唔係